陣法其實不只係得前面

本人認為陣法可以參考一下古時陣式，除咗前面之外，上方都要護。可以用傘又或者其他盾物護住上方，以防Tg等子彈從上面攻入人群，從而容易被打散。

就好似PewDiePie幅圖咁